

 V normálnom štáte, by sme tu mali aféru, v ktorej by premiér Fico lietal ako špinavé prádlo. Zneužívať SIS na politický boj je totiž nie len nechutné, ale svedčí hlavne o tom, že tu naozaj nemáme právny štát, ale Ficoland! 
 Len vo Ficolande môže premiér používať v predvolebnom boji čokoľvek a akokoľvek. 
 Len vo Ficolande môže byť premiér zároveň vyšetrovateľ, policajt, prokurátor, udavač etc. v jednej osobe... 
 Len vo Ficolande sa má dokazovať nevina a nie vina... 

